廢老開始想改風向話打人肥佬係苦肉計

廢老開始想改風向係苦肉計， 肥佬變硬condom 兩邊不是人

想主導返就加重火力話如果係苦肉計， 就更加要重判肥佬